有冇人覺得啲人overrate咗林嘉欣?

佢個樣係幾甜幾靚
但又冇話真係靚到一笑世界就靜止咁誇囉
有時佢啲戲 我都覺得有少少做得過左火

lm睇樓主比人標籤做小學雞云云

後生果陣真係正的

香港人=羊群心態

六樓後座正撚到仆街

以前審美觀唔同依家
btw男人四十既佢真係好正

後生戈陣真係正的

老左

就算後生 我都只係覺得幾好

又冇乜身材

嘉欣可否不要老

到而家都冇一個女明星超越到佢嘅笑容
嘉欣笑容世界級

我覺得佢笑得好醜

屌你老母

不嬲都唔覺得佢靚, 幾時都係

覺得啲人underrate咗林嘉欣

佢有好高rating咩

係underrate 左，當人問我覺得邊個女仔靚我第一個諗起佢

我有時覺得佢個樣好造作

以前好鍾意，覺得有學識有演技
爆咗搶人老公後，無哂好感

一直唔覺佢靚